iPhone 11 Pro/ Pro Max Trade 機

iPhone 11 Pro/ Pro Max trade 機可以喺邊到trade較好？大約咩水位？

先達

11pro Max Csl 256有$6650+$300
但只能扣月費或轉做Csl 現金卷

Apple trade in 得4千幾

今日問左衛訊11pro 256係5500

一陣又話花呢樣，崩果樣，扣到得返4千幾

賣俾人咪算 trade in 傻仔先會做

但係要幫襯佢買嘢?
定係直接trade 就得？

trade in係一換換
一定要買部新機

係咪客戶可以唔使簽出？